公園阿伯：條臭閪定性時代革命係搞港獨so what? 班老解咪又縮入老母閪度

阿伯思路清晰